Sel 1sel Paasto kupäwal olli Putkaste, Enniwerre ja Martna koggukonna kohhus koos.
Kohto peawannem: Tawet Kuu
Kohto kõrwamehhed: Jürri Täht
    "            "         "       : Jaan Selart
ei tulnud keddagi kaebtust ette, mis protokolli olleks tulnud ülles panna.
